# README #

Это плагин для Joomla для доната на LiqPay.


### Как использовать ###

* Установите расширение в админке
* Настройте плагин в разделе "Плагины" указав public_key и private_key
* На странице, на которой хотите использовать виджет доната вставьте код <div id="liqpay_donat"></div>
